AA NN VB NN našého NN . 
AA NN NN NN VB mezi AA NN . 
NN VB k NN Vf a NN VB do AA NN , aby se na ně Vp . 
Ti , kteři VB Vf asi nejčastěji VB do NN , NN , NN nebo do AA NN . 
V těchto NN VB AA NN pro AA NN . 
NN , kteři VB Vf co nejvic AA NN často VB do AA NN , například NN , AA NN nebo AA NN . 
Protože tyto NN VB hodně NN ještě ze NN , stále VB AA NN . 
Ale nejen NN VB Vf NN pro AA . 
Hodně NN VB denně kvůli svým AA NN . 
Díky NN , VB to dnes NN , Vf z AA NN do NN na NN NN a zpátky . 
Ale ne vždycky NN se VB . 
AA NN NN VB aby Vp AA NN . 
VB to AA , proč někteři NN VB svůj NN a VB Vf do AA NN . 
VB na to hodně NN . 
VB to Vf kvůli NN , např. jestli NN se VB v AA NN . 
VB to velmi AA NN v NN . 
Taky VB NN Vf kvůli své NN , jestli její NN VB v NN . 
Bohužel , někdy NN VB Vf Vs Vf NN nějakymi NN čí AA NN ve NN . 
Na NN VB hodně NN NN , ze kterých NN VB , protože VB Vf AA NN v AA NN . 
A někdy to VB velmi AA NN . 
Když AA NN NN AA NN VB do AA NN a VB AA NN , to VB NN NN pro AA NN . 
Ti , kteři VB z AA NN VB AC Vf za AA NN a proto VB častěji Vs . 
Kvůli tomu VB NN mezi AA NN . 
To VB AA NN AA NN . 
Proti tomu VB ve NN AA NN a NN . 
VB , že AA NN VB jak AA , tak i AA NN , ale samozřejmě VB to AA NN , jenž VB naše NN NN a VB našemu NN . 
